香港正名運動-語言-香港話/港語

由今日開始香港正名運動，例如香港係香港，唔係中国香港，另外香港人一樣叫hongkonger,唔係Cantoner,咁語言一樣要改變下，試吓叫香港話，唔好嗌廣東話，say in hongkongese not Cantonese，因為我地唔係中国広东人

要成功一定要有自己嘅語言名稱

係香港話，唔係支那广东语

負評嗰啲你自己用下個腦諗下
香港話係講開冷氣
中国廣東話係講開空調

香港話係講食lunch
中国广东话係食午飯

仲有大把例子

光復後由中文大學成立「香港語研究所」負責管理

學術上己經有所謂「香港粵語」既存在
將我地講既語言同其他類型既廣東話區別出黎
我地要做既只需要為佢正名

Ben sir做所長

依層就......

佢研究粵語高手手

要編輯一本 粵語大詞典, 收錄粵語詞彙讀音解釋等等資料

港語

Push

TVB Ben sir。。。不了